我女神原來係藍...

12手足直播集會緊竟然唔睇仲要開直播

呢個時候開live擺明打對台

on9?

明晒了

淘寶開箱

18年=.=

唔好怪佢而家開LIVE,去睇佢LIVE既人做左個選擇

真正問題係觀眾唔夠黃, 你可以做既下點下黃歌文宣下

佢開得姐係自己都冇睇

條女有D似AV女優

可能佢都開左個SCREEN冇開聲一心二用呢,冇人知

可能佢真係藍

對黑眼圈成對波咁大

第一次見佢除帽

一路支持我地既澳洲手足Drew Pavlou 眾籌緊,打算成立個團體.專門幫香港打中共.仲差3000usd,請幫手